[AOE] 住poly hall嘅同學入一入黎

啱啱出完金鐘返hall 附近搵嘢食
打算去麥記食個蜜汁豬頸肉飯
食食下個廚走出黎指住電視問我地有冇出到去 有三千幾蚊收fat fat
當堂得啖笑 好彩都有在場人士開口屌鳩返佢轉頭
有幾個同學本身打算食都頭也不回咁走左

我就以後都唔會再食架啦
希望咁多位住hall嘅朋友食之前都好好考慮一下
麥記係poly hall都幾受歡迎 冇左hall呢條水我諗佢都收得皮

廣傳plz!!!

推到佢無生意

Pish

Push

景林?

改左名做景霖個間?

係

Yes yes!!!! Sorly 叫慣麥記

推

咁真係唔撚再食

死長毛 屌你老母

就係佢

景霖？不了，唔會再食

好多嘢無得揀
但食咩係有得揀架！
紅磡又唔係冇嘢食！

以後唔會再食

隔離檀香山好需要支持

推俾更多人知

本身都冇食好耐 啲野難食左好多

推
推
推
推